有無人女朋友當你係隻貓

日日掃你個頭

Netherlands

我成日拍我隻貓個頭
又成日攬到隻貓勁實等佢喵喵叫
對男朋友一樣